【美國大選】獲選舉人團投票確認入主白宮 拜登：人民意志獲勝！

拜登在家鄉德拉瓦州發表演說表示：「再一次，美國在法治及憲法之下，人民的意志獲勝。我們的民主在屢遭攻擊、測試、威脅下，仍活力十足且誠信、強大。」

值得一提的是，拜登在15分鐘的演講中不斷咳痰，也讓78歲的他健康狀況再度引起外界關注。

唔怪得個副總統成日笑到見牙唔見眼啦

錦麗有咩高見

見到佢個樣好不安

習近平意志獲勝

食碗pho先